醫生問老衲有冇接觸過活家禽，老衲答佢有叫雞

善意打破零回覆

2

唔好勉強自己喇

係咪接觸過賓𩓙

老納與活家禽

樓主叫雞染病睇醫生

一日開十幾個post 個個post 都唔過雙位數留言

去領養寵物，職員問我有無虐過畜。
我答佢虐待過老衲。

老垃=狗
gpdeal=老垃分身

珍惜眼前人 勿摸活家禽

你你老母係雞，你老豆係狗